有冇人覺得香港似打緊仗

東區就藍營 搞唔掂
Centre 就商家佬 無表示

九龍就黃營
北區就半半
元朗就黑社會

群雄割據
香港咁撚細都可以玩三國無雙

政府劇本就係今晚有咁亂得咁亂

但d人到第二朝都係準時返工

Purge

政府唔做野真係勁仆街

內憂又外患

聽朝就恢復平靜 個個如常返工

係好事,繼續be water

好似話會令經濟更好

估唔到作者既想法會係香港實現

放核彈都唔割呀！！

呢D咁既post我都出到啦on9

諗下啦
我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有無意中搞到其他紀律部隊，但係都唔夠黑警同黑社會與民為敵咁仆街！！

香港由1997年7月1日開始已經打緊仗